自我增值

有份正職 但係想係工餘時間進修學下野
其實有咩牌係值得學 或者技能需要識？ 可以幫手搵下錢
車牌 保安牌已經有
電工牌呢D有無用 ？但係我學左唔會作為正職

梗係有用啦 多一啲生活技能旁身一定係件好事

就算第日有起咩事上黎 都可以發揮出黎助人助己